＂奶波魔＂證實講事實係冇人理，冇人想改變

突發

佢話香港全部郊野起樓？